林鄭月娥：已要求百佳和惠康要減價及提供「超市劵」

行政長官林鄭月娥開行政會議之前宣佈推出第三輪防疫抗疫基金，已要求官員盡快推出，多聽業界意見，尤其是受保持社交距離措施的行業。 第二期保就業計劃本月31日起接受申請，申請期為期兩周，涵蓋9至11月的工資補貼。當局會引入新措施，針對早前未能受惠的長者僱員，以及無受疫情太大影響的大型物業管理公司和大型超市。

● 僱主可以為65歲以上長者僱員申請補貼，只要有強積金戶口都可以有按月5000元工資補貼
● 要求大型物管公司收到的第二期保就業計劃補貼回饋不少於80%給業主或業主立案法團
● 百佳和惠康領取補貼的同時，要為客人提供減價，或為弱勢社群或非政府機構，提供超市劵

原文網址：

食屎啦

鈕

華潤已成condom

華潤唔洗？U購唔洗？

唔加價已經等如減咗價

要香港民企讓利點解唔叫支企脫褲濟貧呀
支那豬唔撚係好有錢咩

9~11月要提供減價

百佳：已主動退回相關款項，強調難以同相關人士再有任何關連

超市貴左咁多先搞

雜貨鋪唔洗？

‘無受疫情太大影響的大型物業管理公司和大型超市’

咁補貼做乜

點要求？ 行政命令？

干預市場

又共產。

加10 減1

減左仲係貴過細鋪

緊急法囉

佢話唔想針對細鋪

想問人頭係咪跟返第一期個數目呢? 呢幾個月好撚多公司亂尻咁加人頭

U購呢？

提高個原價再減是常識吧

佢未詳細講

根本一早已經mark up 曬

香港係資本主義城市喎
根據基本法 資本權益應該受到充分保護同尊重
根本唔應該用法律又或者行政命令咁去做

唔貴點減

又一大班人去聽y~u~u

優品360 呢

condom

點解唔要求 donki 減價

屌你，咁講其它拎基金點解唔使比卷
要比就全部都比啦

住寶唔駛？

咁針對返D大，正苦大股東個D呢，領展，黨鐵個D呢，又死咗去邊。
正苦一日唔帶頭自己減，私人市場既彩你都傻

成就你的美味

社會主義計劃經濟？

第一點佢話針對之前未受惠既長者
邊個會過左65又唔拎MPF又唔入錢
放撚左係度唔理佢
如果本身有老細幫佢入開錢既就唔係之前未受惠啦

加完價 再減

先加價，之後再折俾你lo,
買滿$500送$50 coupon ，每次只可以用一張，不可和優惠折扣同時享用

要求

然後超市卷又比保皇黨派

共產主義好

收皮啦 加價加到仆街

憑實力攞到嘅津貼點解要減

港鐵幾時減？

之後全場加1蚊，之後特價牌減1豪

華潤好慘

唔怪之得有

Y~U~U~

屌

憑咩

林鄭：咩話原來佢地啱啱加左10%? 好啦我依家叫佢地減返10%比你地啦

咁即刻加價先lu

仆佳寶呢

我大廈全數回撥去法團戶口

喺減都港鐵減先啦 佔通脹增幅一大部分

國安法

私人巿場？

佢借疫症推行共產黨施政手法

減價但原價仲平
用緊呢招好耐啦

即係依家話你知
派比你既唔係你既

要減幾多加返先減

有y u u 睬你都傻

將定價提高
再以原本價錢當特價出售
林奠成功爭取

華潤成最大贏家

派錢好撚過啦

原本又話剩係可以用嚟出糧、唔俾回饋俾客人架喎
而家又叫人咁做，人地點跟

“回饋不少於80%給業主或業主立案法團”
咁點解政府唔直接回水畀業主？政府唔識業主咩，點解要隔一層

唔派錢唔派現金卷
要私人公司做

惠康: 超市劵會係yuu app提供, 請大家快d 加入yuu

轉錢比新移民

9月要減
咁8月尾加一轉先囉

樓下士多呢？
家興呢？

好野, 又可以先加價20%.
捆綁銷售逼你買3件減10%.

到時全部特惠牌 佳之選

回水3萬

點解淨係得兩大超市
759?
華潤/U購？
一田？
AEON？
HKTV mall?
當其他超市死架

華潤u 鳩無份

中資就唔使蝕做，港資就要玩埋一份

你禁晚市d人已經仆住去買
減價咪引更加多人 睇等變街市群組

惠康: 會通過yuu提供優惠

僱主可以為65歲以上長者僱員申請補貼，只要有強積金戶口都可以有按月5000元工資補貼

做乜9

中資唔使共產

共產？公有制？

咁加價5%, 俾返4% discount 你囉

惠康轉撚左叫咩咩 咩道屎

政府唔想出錢

望下d中資超市全部唔使共產

就係要標高原價扮減價

中資免疫

即係針對大鋪
不如又玩國進民退

地產佬繼續unun腳收租

黑驚全面進場百佳惠康

原來樓上成班傻仔盲㗎，篇文寫百佳和惠康領取補貼的同時，要為客人提供減價。
嗰兩間超市有攞政府補貼呀，又拉埋其他超市講，又講乜共產，唔攞咪唔使減價囉。
成班傻閪

其實已經加左價。百佳有隻香腸，平時＄51～55，尋日睇＄63

一田超市？ aeon ?

派錢啦仆街

屌你老母
派2萬仲好
仲益商家佬

呢間唔洗錢都唔好去買
D凍肉都比銷毀會捉過幾次有問題

屌其實有咩權叫私人企業減價，明明佢自己問題搞到咁

一早減到$1.6啦

減價 蝕錢 然後炒人

佢真係以為自己玩得贏商家佬 叫人減價就減價

唔要求u購 / 一田減價？

先加後減，你吹咩

下一輪3萬隻齊齊減一半人工
OT 收返100% 稅卑中共

華潤：屌你老母

直接派錢唔得嘅
硬係要做埋啲無謂嘢

我覺得佢係針對d老保安同老清潔，如果d做地盤/揸車既有供mpf都有份，只係呢2類人多數唔供

好多罐頭都加咗價

「要求」有冇法律效力？

邊度無減到
綠卡依家1.6

共匪求曱甴王施捨

痴撚線

咪係 onL99

因為 santion eleven 要用？

黨鐵已經做緊今年搭車8折

街市同藥房繼續玩拍烏蠅

食窮佢

佢係唔係想直接攻擊HKTVMALL 光時呢類平台
直接比錢超市減價，同補貼無異

金寶湯，以前29～33 3 罐，依家36 加一成

本身唔知要幫佢地開戶
隔離POST話理論上要不過唔洗供
但都想知呢類人有幾多
不過都係俾老細 打工既都係一蚊都冇落袋

派錢算啦屌唔洗搞咁撚多野

呢間有拎wor

派多10000仲實際啦！

叫工賊會唔揪得跪求曱甴王

政府唔還庫於民，走去迫私入公司減價，家陣社會主義呀？

佢地所謂既減咪又係標高再減
然後香港人見大公司減WOR, 又死去幫襯大財團
小店仍然係你死你事

不如免供樓3 個月

加完價,再減=減左
佢無話唔比加價喎

加完再減

依家d貨咪全部都係 特惠牌轉過嚟

我夠要求你派錢同開番晚市堂食啦，你唔聽，咁點呀？

反之亦然，百佳唔派，又如何？

外國係直接間公司收少100蚊喇，由政府包底，佢唔要抄人地呀嘛

donki

直接派錢好撚過啦

Aeon 呢

呢兩個星期好似又捉嚴左
會閘機有人mon 之後walkie 叫人係月台捉
Cwb 早幾日有

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

道高一尺 魔高一丈

百佳惠康兩間野成個疫情咁好生意都未減過價幫輕下，啲野仲加價多
你叫佢減？得，mark up 減返

超市減價真係on撚9
減得多，又人人去排隊，一野就比人搶曬，認真想買野果d 又要同d 廢老爭，d 小店又比你搶走曬d 生意
減得少，又比人屌拎左咁多錢減得果少少，平時都減左價啦
都唔知咩官諗出來

Meadows係咪新惠康牌?

百佳惠康又可以明減暗加了

2間D野都加哂價

屌你 yuu

U鳩

但雪糕又特別平。

超市撚有攞政府補貼
母公司攞補貼唔炒萬寧屈臣氏員工關超市咩事
疫情期間超市請多咗咁多人又唔撚計
你就傻閪

應該大部份都係

本身惠康百佳有窮人卷

其實因為柒婆覺得全港係得惠康百佳兩間超市

百街惠康係咪唔包fusion 同taste
即刻全線升級啦

香港要行計劃經濟？

知更鳥

好......能難呀！

利申炒過保安散 係有供mpf 佢而家擺明係益廢老

真係離地到暈係度
思想停留係97年
一田,citysuper,華潤,U購呢D反而唔使減

惠康： 已主動提供YUU 積分獎賞計劃！ Y U U~

姐係學澳門果種消費券？

嘩多撚謝哂

唔洗老細拎咩
老細奶多5K咋嘛

老母仲成日好撚鍾意去嗰度買

點解人地要聽你要求

屌, 直接派錢俾市民啦

全民派錢呀屌你

要超市減自然供應商都要減比超市，咁咪要供應商找數

睇原文啦死傻閪
「當局會引入新措施，針對早前未能受惠的長者僱員，以及無受疫情太大影響的大型物業管理公司和大型超市。」
新措施呀，睇埋紅字啦

我見百佳惠康 日日都減價啦

要求就要做？

百佳和惠康領取補貼的同時，要為客人提供減價，或為弱勢社群或非政府機構，提供超市劵

Okok
減一豪囉

直情貴左好撚多
出前一丁長期31蚊先8包

係
寧願貴少少去market place
啲師奶都靚啲

Mark 高個原本既價 再減返

俾咗補貼啲錢就係商家㗎啦 精神病

要求 各級政府官員 及 各級議員 減人工 以壓抑通漲

360 唔洗?

淋病唔撚知每件貨有建議售價

on9

自由市場

黑心集團保就業拎左3億幾，百佳得黑心一半，點解冇優惠派coupon？

不過派咗都唔食。

唔洗補貼咪唔好拎囉
拎左咪要嘔返出黎

不過唔掛得知今個月頭D野已經貴左1-2蚊

自由市場你憑咩咁做？

干涉商業市場

領展旗下所有鋪所賣嘅嘢一律7折

依家擺明就要佢地嘔返d錢出黎，當日推出保就業果時又唔講，依家事後先要求人地要咁做，真係好肉酸

佳寶donki日日好生意到癲

加完再話減咗

又益老人

早知尋晚入定貨，今日條撚樣講完應該全線加價，9月減少少都仲係貴過平時

專登分兩部曲
等d 人走左入個陷阱先

稻香呢啲拎完再唔開14日
入面班人全部NPL
呢啲先要嘔返出黎囉

派錢，還富於民吧啦！

依家成間百佳惠康個價錢牌都係有「減價」，係咪已經滿足左林鄭要求

依家一國一制
瞓醒未

好大嘅官威呀

直接年滿18歲 有香港身分證 就30000好過

呢排林病講野好笑左

🙄

緊急法政府定價啦

Discrimination 喎

係咪干預自由市場？點解淨係百佳惠康？之前口罩炒咁貴點解會話不干預？

券

百佳惠康減完
D小商店點算?

弱勢社群或非政府機構=畀腥移民

根本而家個做法只係製造另一個漏洞同埋更多不公

U購呢

加完先減

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣
撐蘋果儂牆

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢 唔用美資銀行

4統治地球建立港人投資歐美習慣 公開制訂宣揚投資歐美股債ETF清單 所有投資本錢全投買起歐美

5訂閱良心傳媒等歐美知道香港係更自由容許反共聲音

唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行

6提倡各政府儲蓄社捐款支持大陸賑災及本港社福機構老人院

比美國制裁到亂晒籠

窮鬼特價

牛奶公司拎左3.99億 長和拎左1.6億喎

1+1-1=減了

有撚用減完價都仲未夠錢買

領展政府一股都冇 黨鐵咪八折緊

日用品貴極都係幾千蚊一個月
反而最貴係租金樓價一蚊都無減過

冇員工出聲？

半澤直樹

可以點出聲
咪唔好做囉

咁8月加定價先喇

邊有人會聽隻支那狗講？

惡到呢

慘乜鳩
而家777迫兩大龍頭嘔返舊補貼錢出黎
華潤可以自己袋晒喎
慘？邊撚度慘？睇過

我用hktv mall

market place

donki呢

減0.1都係減

market place藍架

我要你地減價！

標題錯啦
係或唔係及

8月11日報道：第七批僱主名單公布
美心食品領3.2億元津貼

美心係咪要減價？
提供優惠券？
等d阿叔阿嬸可以平d買麵包、食快餐
照顧吓弱勢社群, 唔洗捱貴包

既然無受影響, 點解要比錢佢地？

派每人三萬呀！

華潤國企慘乜9?

保業主計劃！

759 無人理

拿拿臨啦！仲等31號？

哇 好大嘅官威呀

商戶點mark價錢都要你管？ 國際金融中心？

應該要求yuu會員1蚊賺1分
1分可當1蚊駛

共產主義萬歲

佢直接比人一次性拎mpf咪咩事都冇 不過冇人幫佢養班垃圾基金佬者

比幾多, 加返幾多價...

強制民企減價 唔服從就黨安法回血劍

最新兩間國企

聯署支持封殺微信同TikTok

播完毒經濟收皮，轉頭共產你啲私企
港共好嘢

叫咗就當咗野

出軍票

行政命令接管超市

可以入去屌鳩百佳經理了

月餅

做9李嘉誠...
領匯？ 減租？ 新地新鴻基怡和？

華潤呢 一田呢 aeon呢

ON撚9,咁咪老撚套
台灣振興3倍好多當地人屌
但係對比你條柒頭咁做法顯得台灣原來做得咁好

可以預期喺9月:

全線百佳改名做Fusion/International/Taste/Gourmet

全線惠康改名做Market place by Jasons/3hreeSixty

干預市場經濟

我係百佳惠康，coupons減幾多就將貨價提升幾多，等你要求得咁開心呀喇

真係彩你都On9
一係就學支共咁，引入黨員落民企

咁我聽日加價先

唔拎補貼都多生意過U購、華潤

幾時實施價格管制？

其實華潤即係=U購....

佢唔叫d地產賣平d d樓

幾時出飯票、衣服票、醫療票

共產香港

直接派錢啦，搵個去7仔買廁紙既人諗呢條橋會唔會太痴線

唔減搵狗掃你場放tg

佢唔會派錢
佢想棄港幣搞共產

以後出糧出飯票算啦

俾啲數據大家
牛奶公司攞3.99億
美心攞咗3.21億
大家樂攞咗2億
「香港」航空攞咗7712萬
支那01攞咗2053萬
360攞咗1596萬

佢個腦壞撚左一早知

蘋果貴左3蚊 屌佢老母

"要求" 盟主新中國特色

笑撚咗

平

自由市場

唔該一開始就諗清楚先推政策
推完發現踩包
又用啲更唔啱規矩嘅手法去補

奶共就係好

仲有

國泰....................................逾6億
中原地產代理有限公司.......1.1億
中國海外建築有限公司........1億
養和醫療集團有限公司 ......8,594萬元
周大福珠寶金行有限公司....7,727萬元
時裝零售商I.T. ...................4,710萬元
TVB三公司..........................730萬元

抄台灣振興卷？ 抄又抄得垃圾過人

睇住百佳啲橙由11.9升到15.9

地產霸權就唔敢管
不如規定地產商，業主減樓價

將正價再抬高=減價

似乎想學台灣既三倍券

屌你老母， 直接派現金比香港人唔得咩

今日笑話：自由市場

惠康johnsonvile 63 減到59

小市場 大政府 病毒是醫學 防疫是政治

共產
點解唔叫富臨平比人?

餐廳唔洗減係咩道理

但領展冇減租...

會唔會係 乾魚市場運動？

thanks
估到我講Johnsonville

直接鬥地主啦

加10%再打9折

咁炒口罩又點睇？

誠哥日日賺
又可以儲糧啦

口罩有優惠價？

香港嘅庫房唔知仲有冇錢喺度 話唔定已經偷偷運曬去中國

笑了 , 智障人士做官真係好多笑料

人地無錢開飯
政府：屌你超市咪減左價囉 仲想點？

樓價太高買唔到樓
政府： 屌你咪畀你供90% 供兩代囉 仲想點？

你估你係老闆呀？
一定要你講呀？！
直接派錢落氈民袋就最好

係個app到出電子優惠卷，每人可選購指定貨品獲取最高合共幾多百優惠咁
跟住，超市同供應商再拎多d優惠做減價
根本唔難，就算打個和都當順手做app宣傳廣告費姐

惠x就yuu
百x就易賞錢/alipay
無得輸

減價 = 買夠1000 蚊平 200 蚊

港豬： 好抵呀 好抵呀

窮撚 : 那有錢 屌你老母

戇鳩無極限 ！
第一 超巿係疫情當中 打擊其實唔大 大家都要去買生活品

第二 你班官唔撚把關 咁撚易批舊錢比人

第三 你批撚左錢先叫人比優惠我地巿民 人地睬你老母有味

第四 其他超巿唔撚洗呀 剩係兩間龍頭？ 華潤都好撚多間架喎 中資大晒？

至抵價 99.9 陽光檸檬茶6包裝 3折

今個月即刻加價

出俾自己用咋呱

+X哥: 小你老鼠, 禾D錢你架? 你話比就比?

點解支潤唔使？雖然平時唔會買。

華潤剛剛收購CIty Super

好耐冇搭過港鐵
原來而家已經進化到喺月台查飛捉人？

頂好驚 嚇咗一跳

仲有啲幫人哋公司做外判嗰啲公司

之前查過間屬於食物鏈中最低層嘅 IT 外判公司

可以拎6百幾萬，咁樣計兩次就千幾萬，唔使嘔番出嚟，佢老細真係發達。

激安唔洗？

好撚大嘅官威丫，兩間超市係特首㗎原來

即係政府無視自由市場完則，干預市場啦

其實照跟台灣個消費券唔得咩？

佢識撚咩
廁紙都唔識買
百佳惠康成鳩日都減價啦

百佳出卷係咪要成哥自己埋單

把撚咩 提高原價再減咪又一鳩樣 超市常用伎倆

智障

on9 城哥派錢？

我係63時入左3pack.........
呢個價位腸仔 多人食應該得佢

我平時見佢75蚊兩包先入

無乜用，超市d 野不嬲都貴

what!.......

佳寶係咪藍

佢唔行超市
呢d嘢工人買
佢淨係會去 set 頭買衫

可能唔知、亦未去過一田、
citysuper、Donki 呢d

個金庫

2019年9月

原價39.9一支

特價80蚊兩支

不嬲都減開價
不過係先加後減

直接出糧票、肉票算啦！

以前真係會有
依家好似唔可以咁做

Anyway, 加價十蚊
但刪走佢標高原價幾蚊又呃到唔少人

跟住撳入去先發現嗰啲超市券係話買meadows產品有5x Yuu 積分

以為自己是誰

第一次支持成哥加價

搞樓價未

最後去晒黃店

20蚊野 標撚到30再減10

又係弱勢社群
新移民?

今日去行，撚有減，有疫情個個都去超市

你睇下人哋彩你有味啦，啲錢攞去救大陸不如攪掂個關口先啦，無你點會爆疫情吖，淋病真係麻撚煩

CITY SUPER唔駛???

準備打仗?

佢target個消費羣，話黃你信唔信？

派錢好過

幾時叫埋citysuper減價呀

YUU~

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

你要人減價
人地老奉既咩 係咪政府幫佢交租先

都未計點解得依兩間

用唔到信用卡要用超市現金券

中原話自己賺緊錢都攞咗好多錢
係咪要零佣金？

老人院都收足錢

點解唔洗減價？

+x:「不如我幫你派錢？慷他人之慨

一田都好貴

養和醫院？中原地產？

計劃經濟

封關未?

要人減價 咁一早未能批比佢地 你老未
一街中小企唔批

百街：禁堂食我仲多左生意，唔拎錢但加價

頂死小店，呢招好撚毒

好評比自認傻閪嘅盲樓主

政府邊有干預口罩價格

以前生命麵包$13.x
而家貴左一蚊幾亳

而家好多野麵貴左

一田、永旺咪一樣有拎補貼

上面好多留言以為百佳同惠康要蝕住賣

最多咪好似難民用食物銀行咁

既然資本主義
做乜要拎政府資助?

搞咁多嘢不如直接射落市民袋

再唔得仲有附件三

多鳩餘
永遠將簡單事情複雜化
直接比錢人買仲好啦
點先叫減先 用咩形式 點知佢有冇減

係咪強制？點為之減價？減一毫子算唔算減？
根本就純鳩up當做左野

市場控制？

干預市場屌你老母
炒口罩果陣又唔見你咁講

真on9
年年考第一？

何謂減價？
減一毫？
幾多%貨減價，定全部貨品？

係咪想搞到誠哥撤資
你條仆街666

唔叫美心派飯派西餅，死仆街。

食物卷 已成condom？

香港人去信林鄭落台
自己無能力逼其他人蝕本做生意？

一田 aeon donki呢！

華潤唔駛減, 賺得仲多, 邊個係condom